# Proyecto Mascotas

Consiste en desarrollar una aplicacion para dar soporte a los servicios brindados por una tienda de mascotas,en el lado del servidor se desarrolla con NodeJS y NestJS mientras que en la interfaz de usuario se desarrolla con React y StyledComponents.